Les Crapules sont de retour!!

Enfin! Aprs une longue... trs longue pause, les Crapules sont de retour pour un nouveau canular.

C'est commun. Tout le monde a dj tlphon au moins une fois dans sa vie  un restaurant pour faire livrer une pizza ou du poulet. Et si c'tait plutt le restaurant qui vous appelait pour une livraison que vous n'avez jamais command? C'est arriv  notre pauvre victime sans dfense. La confusion sera double alors qu'elle doit elle mme faire annuler la commande dans le systme de commande informatis.